Question: <pad> question: In what year was Pierre Curie killed?</s>
Options: 1921, 1883, 1889, 1916
Answer: 1906

Question: <pad> question: In what year did Curie win the Nobel Prize in chemistry?</s>
Options: 1929, 1895, 1903, 1917
Answer: 1911

Question: <pad> question: What language is the Sorbonne?</s>
Options: sarkozy, american, chinese, canadian
Answer: French

Question: <pad> question: What element did Marie Curie study?</s>
Options: halt, yellowcake, pyongyang, enrichment
Answer: uranium

Question: <pad> question: What French university did Marie attend?</s>
Options: polytechnique, musicology, louvain, sor
Answer: Sorbonne

Question: <pad> question: What institution of higher education was closed to women?</s>
Options: ph.d., science, berkeley, emory
Answer: university

Question: <pad> question: What did Marie do that prompted her to continue her studies after high school?</s>
Options: hard way, relearned, unlearn, learn't
Answer: learned

Question: <pad> question: When was Marie married?</s>
Options: 1907, 1871, 1884, 1889
Answer: 1895

Question: <pad> question: Where was Marie Curie born?</s>
